終於知點解陸運會，綠社咁廢

咁放鬆點比賽

將軍澳個東亞運場係綠色

唔怪得紅社成日羸

分析師，你算漏左社衫pe衫都係著係自己身

紅…工聯會 社民連
黃…人民力量 熱血公民
藍…民建聯
綠…民主黨 賣香港

咁戴綠帽會唔會輕鬆啲

我印象中，我中學時綠係最勁喎

中學6年都係綠社sport day冠軍

same

中學 黃=綠>紅>藍

我中學真係綠社運動最屎

外國有本出名小說 都係主角紅社 反派綠社 結果紅社年年都羸

中學分得好明顯
體育好嘅綠色
讀書成績好嘅藍色
操行好嘅黃色
垃圾嘅紅色

結果陸運會年年都係綠色第一
啲學術比賽都係搵藍色嘅參加
交流團就搵黃色，有剩位都係比上面兩個社
紅色乜柒都冇

都幾憎自己中學

黃社

所以無咩勁隊係綠色衫

球王2&b

中學綠社最勁

你係望住對手比賽
自己著綠色唔係令到對手鬆懈咩？

大球場D 櫈係綠色

點解釋阿仙奴同利物浦咁柒？

屌啦綠社個毒撚阿sir成日借啲易幫住哂主角

紅社最撚勁是常識吧